\ifx\boi\undefined\input{../templates/words-lt.tex}\fi
\def\version{jury-1}
\problemname{Genetika}
Piktadariai, norintys užvaldyti pasaulį, klonuoja save -- taip sunkiau pagauti tikrąjį piktadarį. Jums pavyko pagauti tokią piktadarę ir jos $N-1$ klonų,
ir dabar bandote nustatyti, kuri iš jų yra tikroji piktadarė.

Žinoma kiekvienos jų DNR seka, kurią sudaro $M$ raidžių, kiekviena kurių yra
\texttt{A}, \texttt{C}, \texttt{G} arba \texttt{T}.
Kadangi klonavimo procesas netobulas, kiekvieno klono DNR seka nuo tikrosios piktadarės DNR sekos skiriasi lygiai $K$ pozicijų.

Ar galite rasti tikrąją piktadarę?

\section*{\inputsection}
Pirmoje eilutėje pateikti trys sveikieji skaičiai $N$, $M$ ir $K$, $1 \le K \le M$.
Tolesnės $N$ eilučių nusako DNR sekas.
Kiekvienoje jų bus po $M$ simbolių, kiekvienas jų bus \texttt{A}, \texttt{C}, \texttt{G} arba \texttt{T}.

Tarp pateiktų yra lygiai viena seka, kuri nuo visų kitų skiriasi lygiai $K$ pozicijų.


Pastaba: šiame uždavinyje didelis kiekis pradinių duomenų gali reikalauti greito įvedimo/išvedimo programuojant Java kalba. 

\section*{\outputsection}
Išveskite vieną skaičių -- DNR sekos, priklausančios tikrajai piktadarei, numerį. Sekos numeruojamos pradedant nuo $1$.

\section*{\constraints}
\testgroups

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | l | l |}
\hline
  \group & \points & \limitsname & \additionalconstraints \\ \hline
  1      & 27      & $3 \le N, M \le 100$ & \\ \hline
  2      & 19      & $3 \le N, M \le 1800$ & Visi simboliai yra \texttt{A} arba \texttt{C}. \\ \hline
  3      & 28      & $3 \le N, M \le 4100$ & Visi simboliai yra \texttt{A} arba \texttt{C}. \\ \hline
  4      & 26      & $3 \le N, M \le 4100$ & \\ \hline
\end{tabular}
