\ifx\boi\undefined\input{../templates/words-de.tex}\fi
\def\version{jury-1}
\problemname{Genetik}
Schurken, die die Weltherrschaft übernehmen wollen, lassen sich gerne klonen, um der Gefangennahme zu entgehen.
Du hast es geschafft, eine böse Schurkin zusammen mit ihren $N-1$ Klonen zu fassen, und möchtest nun herausfinden, welche von ihnen das Original ist.

Hilfreicherweise hast du die DNA-Sequenzen aller Personen, die jeweils aus $M$ Zeichen bestehen, jedes entweder \texttt{A}, \texttt{C}, \texttt{G} oder \texttt{T}.
Außerdem weißt du, dass die Klone nicht perfekt sind; stattdessen unterscheiden sich die DNA-Sequenzen eines Klons an genau $K$ Stellen vom Original.

Kannst du das Original identifizieren?

\section*{\inputsection}
Die erste Zeile enthält drei ganze Zahlen $N$, $M$, und $K$, wobei $1 \le K \le M$ gilt.
Die folgenden $N$ Zeilen beschreiben die DNA-Sequenzen.
Jede dieser Zeilen besteht aus $M$ Zeichen, von denen jede entweder \texttt{A}, \texttt{C}, \texttt{G} oder \texttt{T} ist.

In der Eingabe gibt es genau eine Sequenz, die sich von allen anderen in genau $K$ Stellen unterscheidet.

Warnung: Diese Aufgabe hat eine große Eingabe, und wird in Java schnelle Ein- und Ausgaberoutinen erfordern.

\section*{\outputsection}
Gib eine ganze Zahl aus: Den Index der DNA-Sequenz, die zu der Original-Schurkin gehört.
Die Sequenzen sind von $1$ beginnend nummeriert.

\section*{\constraints}
\testgroups

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | l | l |}
\hline
  \group & \points & \limitsname & \additionalconstraints \\ \hline
  1      & 27      & $3 \le N, M \le 100$ & \\ \hline
  2      & 19      & $3 \le N, M \le 1800$ & Alle Zeichen sind entweder \texttt{A} oder \texttt{C}. \\ \hline
  3      & 28      & $3 \le N, M \le 4100$ & Alle Zeichen sind entweder \texttt{A} oder \texttt{C}. \\ \hline
  4      & 26      & $3 \le N, M \le 4100$ & \\ \hline
\end{tabular}
