\ifx\boi\undefined\input{../templates/words-en.tex}\fi
\def\version{jury-1}
\problemname{Genetyka}

Złoczyńcy, którzy dążą do podboju świata, oczywiście nie chcą być złapani. Znaną
i powszechnie stosowaną metodą, aby tego dokonać, jest klonowanie samego siebie.
Udało Ci się złapać złoczyńcę oraz jego $N-1$ klonów i teraz próbujesz wydedukować,
który z nich jest prawdziwym złoczyńcą.

Łańcuch DNA każdej złapanej osoby składa się z $M$ znaków, każdy z nich to
\texttt{A}, \texttt{C}, \texttt{G} lub \texttt{T}. Wiesz także, że klony nie są
perfekcyjne; w szczególności ich sekwencje DNA różnią się od DNA prawdziwego złoczyńcy
na dokładnie $K$ pozycjach.

Czy potrafisz zidentyfikować prawdziwego złoczyńcę?

\section*{\inputsection}
W pierwszym wierszu dane są trzy liczby całkowite $N$, $M$ oraz $K$, gdzie $1 \le K \le M$.
W następnych $N$ wierszach znajdują się sekwencje DNA.
Każdy z tych wierszy składa się z $M$ znaków \texttt{A}, \texttt{C}, \texttt{G} lub \texttt{T}.

Wśród sekwencji z wejścia jest dokładnie jedna sekwencja, która różni się od pozostałych na dokładnie $K$ pozycjach.

\section*{\outputsection}
Wypisz jedną liczbę całkowitą -- indeks sekwencji DNA, który należy do prawdziwego złoczyńcy.
Sekwencje są ponumerowane, poczynając od $1$.

\section*{\constraints}
\testgroups

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | l | l |}
\hline
  \group & \points & \limitsname & \additionalconstraints \\ \hline
  1      & 27      & $2 \le N, M \le 100$ & \\ \hline
  2      & 19      & $2 \le N, M \le 1600$ & Wszystkie znaki to \texttt{A} lub \texttt{C}. \\ \hline
  3      & 28      & $2 \le N, M \le 4100$ & Wszystkie znaki to \texttt{A} lub \texttt{C}. \\ \hline
  4      & 26      & $2 \le N, M \le 4100$ & \\ \hline
\end{tabular}
