\ifx\boi\undefined\input{../templates/words-lv.tex}\fi
\def\version{jury-1}
\problemname{Marsiešu DNS}
Cilvēku DNS var reprezentēt kā simbolu virkni,
izmantojot četrus alfabēta burtus ({A, C, G, T}), kur katrs simbols reprezentē
atšķirīgus nukleotīdus (attiecīgi -- adenīns, citozīns, guanīns, timīns).

Marsiešiem, savukārt, DNS uzbūve ir citāda. Pētījums, kas tika veikts
uz marsiešiem, kurus nesen noķēra NASA, atklāja, ka marsiešu DNS sastāv no
$K$ atšķirīgiem nukleotīdiem! Tādējādi marsiešu DNS var reprezentēt kā
simbolu virkni, ko veido izmantojot $K$ burtu alfabētu.

Pašlaik pētnieku grupa ir ieinteresēta pielietot marsiešu DNS
mākslīgā intelekta izveidē. Pētnieki ir pieprasījuši pēc kārtas sekojošu simbolu
apakšvirkni no marsiešu DNS simbolu virknes. Pētnieki $R$ nukleotīdiem ir norādījuši
minimālo daudzumu -- cik reižu vismaz attiecīgajam nukleotīdam ir jāparādās
pieprasītajā paraugā.

Jūs esat ieinteresēts atrast īsāko pēc kārtas sekojošo simbolu apakšvirkni no DNS, kas apmierina pētnieku prasības.

\section*{\inputsection}
Pirmā rinda satur trīs veselus skaitļus $N$, $K$ un $R$ --
kopējais marsieša DNS garums, alfabēta izmērs un
nukleotīdu skaits, kam pētnieki ir norādījuši minimālā daudzuma
prasību -- $1 \le R \le K \le N$.

Otrā rinda satur $N$ veselus skaitļus, kas atdalīti ar tukšumzīmi -- marsiešu
DNS simbolu virkne. Virknes $i$-tais skaitlis, $D_i$, norāda, kurš nukleotīds
ir $i$-tajā pozīcijā DNS simbolu virknē. Nukleotīdi ir numurēti sākot ar $0$, t.i.
$0 \leq D_i < K$. Katrs nukleotīds DNS parādīsies vismaz vienu reizi.

Sekojošās $R$ rindas katra satur divus veselus skaitļus $B$ un $Q$ --
nukleotīds un tā pieprasītais minimālais daudzums. Attiecīgi ($0 \le B < K, 1 \le Q \le N$).
Neviens nukleotīds nebūs minēts vairāk kā vienu reizi.

\section*{\outputsection}
Izvadiet vienu veselu skaitli -- garumu īsākajai pēc kārtas sekojošu simbolu apakšvirknei
no DNS, kas apmierina pētnieku prasības. Ja šāda apakšvirkne
neeksistē, izvadiet ``\texttt{impossible}''.

\section*{\constraints}
\testgroups

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | l |}
\hline
\group & \points & \limitsname \\ \hline
1     & 16     & $1 \le N \le 100, R \le 10$ \\ \hline
2     & 24     & $1 \le N \le 4\,000, R \le 10$ \\ \hline
3     & 28     & $1 \le N \le 200\,000, R \le 10$ \\ \hline
4     & 32     & $1 \le N \le 200\,000$ \\ \hline
\end{tabular}

\section*{\sampleexplanations}
Pirmajā paraugā ir trīs pēc kārtas sekojošu simbolu apakšvirknes ar garumu $2$, kas satur
pa vienam 0 un 1 nukleotīdam (tās ir ``\texttt{0 1}'', ``\texttt{1 0}'' un ``\texttt{0 1}''),
bet nav nevienas apakšvirknes ar garumu $1$. Tādēļ īsākais garums ir $2$.

Otrajā paraugā (unikāla) optimālā pēc kārtas sekojošu simbolu apakšvirkne ir ``\texttt{1 3 2 0 1 2 0}''.

Trešajā paraugā nav pietiekams skaits ar 0 tipa nukleotīdiem.
