\ifx\boi\undefined\input{../templates/words-en.tex}\fi
\def\version{jury-1}
\problemname{Marsboer-DNA}
Som du kanskje vet så kan menneskelig DNA representeres som en lang streng over et
alfabet på størrelse 4 ({A, C, G, T}), hvor hvert symbol representerer en forskjellig
nukleobase (henholdsvis adenine, cytosine, guanine, og thymine).

For marsboere derimot, så er ting litt annerledes. Forskning utført på en marsboer
som NASA har fanget har vist at marsboer-DNA består av hele $K$ forskjellige nukleobaser!
Marsboer-DNA kan dermed representeres som en streng over et alfabet med størrelse $K$.

En forskningsgruppe ønsker å utnytte marsboer-DNA til utviklingen av kunstig intelligens og
vil i den sammenhengen få tak i en sammenhengende del av DNA strengen til en marsboer. For
$R$ av nukleobasene har de spesifisert et minimumsantall av hvor mange instanser av den nukleobasen
de trenger i strengen.

Du ønsker å finne den korteste substrengen fra marsboer-DNAet som tilfredstiller kravene til forskningsgruppen.

\section*{\inputsection}
Første linje inneholder 3 heltall, $N$, $K$, og $R$, som beskriver henholdsvis
den totale lengden på marsboerens DNA, størrelsen av alfabetet, og antall nukleobaser
som forskerene har spesifisert et minstekrav for antallet av. Disse tilfredsstiller 
$1 \le R \le K \le N$.

Andre linje inneholder $N$ heltall andskilt med mellomrom, som representerer hele DNA-strengen til marsboeren.
Det $i$-te av disse heltallene, $D_i$, indikerer hvilken nukleobase som er på den $i$-ende posisjonen i
DNA-strengen. Nukleobasene er $0$-indekserte. Dvs. $0 \leq D_i < K$. Hver nukleobase vil opptre minst
én gang i DNA strengen.

Hver av de neste $R$ linjene inneholder to heltall $B$ og $Q$ som representerer henholdsvis en nukleobase og dens
minste påkrevde antall ($0 \le B < K, 1 \le Q \le N$). Ingen nukleobase vil være nevnt mer enn én gang i disse $R$ linjene.

\section*{\outputsection}
Skriv ut et enkelt heltall, lengden av den korteste sammenhengende substrengen med DNA som tilfredsstiller forskerenes krav.
Dersom ingen slik substreng eksisterer, skriv ut ``\texttt{impossible}''.

\section*{\constraints}
\testgroups

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | l |}
\hline
\group & \points & \limitsname \\ \hline
1     & 16     & $1 \le N \le 100, R \le 10$ \\ \hline
2     & 24     & $1 \le N \le 4\,000, R \le 10$ \\ \hline
3     & 28     & $1 \le N \le 200\,000, R \le 10$ \\ \hline
4     & 32     & $1 \le N \le 200\,000$ \\ \hline
\end{tabular}

\section*{\sampleexplanations}
I det første eksempelet så er det tre substrenger av lengde $2$ som inneholder en av hver av
nukleobasene 0 og 1 (nemlig ``\texttt{0 1}'', ``\texttt{1 0}'' and ``\texttt{0 1}''), men ingen substreng
av lengde $1$. Dermed er den korteste lengden $2$.

I det andre eksempelet er den (unike) optimale substrengen ``\texttt{1 3 2 0 1 2 0}''.

I det tredje eksempelet så er det ikke nok nukleobaser av type 0.
