\ifx\boi\undefined\input{../templates/words-de.tex}\fi
\def\version{jury-1}
\problemname{Mars-DNA}
Wie du sicherlich weißt, kann menschliche DNA als ein langer String über einem Alphabet mit vier Elementen ({A, C, G, T}) dargestellt werden, wobei jedes Symbol eine bestimmte Nukleinbase darstellt (Adenin, Cytosin, Guanin und Thymin).

Für Marsianer ist das allerdings anders; Studien an dem letzten von NASA gefangenen Marsianer zeigten, dass Mars-DNA aus $K$ verschiedenen Nukleinbasen besteht! Mars-DNA kann also als String über einem Alphabet mit $K$ Elementen dargestellt werden.

Eine gewisse Forschungsgruppe, die sich für die Anwendungsmöglichkeiten der Mars-DNA im Bereich der Künstlichen Intelligenz interessiert, hat ein Stück eines Mars-DNA-Strings zur Untersuchung beantragt. Für $R$ der Nukleinbasen haben sie spezifiziert, wie oft diese mindestens in dem DNA-String vorkommen sollen.

Du möchtest den kürzesten Teilstring finden, der diese Bedingungen erfüllt.

\section*{\inputsection}
Die erste Zeile enthält drei ganze Zahlen $N$, $K$, and $R$, die die Gesamtlänge der Mars-DNA, die Alphabet-Größe, und die Anzahl der Nukleinbasen, für die die Forscher eine Mindesthäufigkeit angegeben haben, angeben. Es gilt $1 \le R \le K \le N$.

Die zweite Zeile enthält $N$ durch Leerzeichen getrennte ganze Zahlen: Den vollständige Mars-DNA-String.
Die $i$-te dieser ganzen Zahlen, $D_i$, gibt an, welche Nukleinbase sich an der $i$-ten Position des DNA-Strings befindet.
Die Nukleinbasen sind $0$-indiziert, also gilt $0 \leq D_i < K$. Jede Nukleinbase wird mindestens einmal vorkommen.

Jede der folgenden $R$ Zeilen enthält zwei ganze Zahlen $B$ und $Q$, die jeweils eine Nukleinbase und ihre minimal benötigte Häufigkeit angeben ($0 \le B < K, 1 \le Q \le N$).
Keine Nukleinbase wird mehr als einmal aufgeführt.

\section*{\outputsection}
Gebe eine einzelne ganze Zahl aus: die Länge des kürzesten zusammenhängenden Teilstrings der DNA, die die Anforderungen der Forscher erfüllt.
Falls ein solcher Teilstring nicht existiert, gebe ``\texttt{impossible}'' aus.

\section*{\constraints}
\testgroups

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | l |}
\hline
\group & \points & \limitsname \\ \hline
1     & 16     & $1 \le N \le 100, R \le 10$ \\ \hline
2     & 24     & $1 \le N \le 4\,000, R \le 10$ \\ \hline
3     & 28     & $1 \le N \le 200\,000, R \le 10$ \\ \hline
4     & 32     & $1 \le N \le 200\,000$ \\ \hline
\end{tabular}

\section*{\sampleexplanations}
Im ersten Beispiel gibt es drei Teilstring der Länge $2$, die die Nukleinbasen 0 und 1 jeweils einmal enthalten (nämlich ``\texttt{0 1}'', ``\texttt{1 0}'' und ``\texttt{0 1}''),
aber es gibt keinen solchen Teilstring der Länge $1$. Die kürzeste Länge ist also $2$.

Im zweiten Beispiel ist der (einzige) optimale Teilstring ``\texttt{1 3 2 0 1 2 0}''.

Im dritten Beispiel gibt es nicht genug Nukleinbasen des Typs 0.
