\ifx\boi\undefined\input{../templates/words-pl.tex}\fi
\def\version{jury-1}
\problemname{Odniesienia}
\illustration{.40}{oldbooks}{\href{https://pixabay.com/en/books-old-books-antiquariat-read-1215672/}{CC0 Public Domain, congerdesign via Pixabay.}}

Gracjan przymierza się do przeczytania książki naukowej.
Ponieważ czyta bardzo uważnie, zawsze czyta również pozycje, do których odnosi się
książka. I pozycje, do których odnoszą się owe pozycje.
I tak dalej. Zwykle kończy się tak, że Gracjan czyta o wiele więcej książek
niż zamierzał.
Ponieważ bibliotekarka zaczyna narzekać na hobby Gracjana
skutkujące w długie wypożyczenia, zamierza on znaleźć taką kolejność
czytania książek, aby zminimalizować łączny czas ich wypożyczenia.

Gracjan będzie musiał przeczytać $N$ książek.
Książki są ponumerowane od $1$ do $N$, przeczytanie książki numer $i$ zajmuje $K_i$ minut.
Książka $i$ ma bibliografię (listę odniesień) zawierającą $F_i$ pozycji.
Początkowo Gracjan zamierza przeczytać książkę $1$.
Przed rozpoczęciem czytania Gracjan wypożyczył wszystkie $N$ książek.


Czytając książkę numer $i$ Gracjan:
\begin{itemize}
\item Otwiera książkę i czyta bibliografię w ciągu jednej minuty,
\item potem czyta wszystkie pozycje, do których odnosi się książka
\item i dopiero czyta książkę $i$, co zajmuje mu $K_i$ minut. Przeczytana książka jest natychmiast zwracana w 0 minut.
\end{itemize}

Twoim zadaniem jest policzenie minimalnego łącznego czasu wypożyczenia książek przy założeniu, że Gracjan czyta
je w optymalnej kolejności. Książka może zawierać pustą bibliografię i każda książka za wyjątkiem książki $1$
{\em jest wymieniona na w dokładnie jednej bibliografii}. Odniesienia nie tworzą cykli.

\section*{\inputsection}
W pierwszej linii wejścia znajduje się jedna liczba całkowita $N$ ($1 \le N \le 100\,000$).
Kolejne $N$ wierszy opisuje książki w kolejności od $1$ do $N$.
Na początku pojedynczego opisu znajdują się liczby całkowite $K_i$ i $F_i$ ($1 \le K_i \le 1\,000$, $0 \le F_i < N$)
oznaczające odpowiednio liczbę minut, przez które Gracjan czyta $i$-tą oraz liczbę pozycji w bibliografii.
Kolejne $F_i$ liczb zawiera numery książek, do których odnosi się $i$-ta książka.

\section*{\outputsection}
Na wyjście wypisz pojedynczą liczbę całkowitą -- minimalny łączny czas wypożyczenia wszystkich książek.

\section*{\constraints}
\testgroups

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | l |}
\hline
\group & \points & \limitsname \\ \hline
1   & 20   & $1 \le N \le 10, 1 \le K_i \le 1000$ \\ \hline
2   & 30   & $1 \le N \le 50, 1 \le K_i \le 10$, $F_i \le 5$ \\ \hline
3   & 20   & $1 \le N \le 100\,000, 1 \le K_i \le 1000, F_i \le 5$ \\ \hline
4   & 30   & $1 \le N \le 100\,000, 1 \le K_i \le 1000$ \\ \hline
\end{tabular}

\section*{\sampleexplanation{1}}
min 1: otwarcie książki 1 \\
min 2: otwarcie książki 2 \\
min 3: otwarcie książki 4 \\
min 4: zamknięcie i zwrot książki 4 (czas wypożyczenia 4 minuty) \\
min 14: zamknięcie i zwrot książki 2 (czas wypożyczenia 14 minut) \\
min 15: otwarcie książki 3 \\
min 16: otwarcie książki 5 \\
min 17: zamknięcie i zwrot książki 5 (czas wypożyczenia 17 minut) \\
min 37: zamknięcie i zwrot książki 3 (czas wypożyczenia 37 minut) \\
min 38: zamknięcie i zwrot książki 1 (czas wypożyczenia 38 minut) \\
