\ifx\boi\undefined\input{../templates/words-lt.tex}\fi
\def\version{jury-1}
\problemname{Kirmino rūpesčiai}

Jūsų augintinis -- kirminas Maximus. Dirvoje ieškote vietos, kur galėtumėte jį apgyvendinti.
Dirva yra dėžutės formos ir jos išmatavimai yra $N \times M \times K$ centimetrų.
Ji sudalinta į trimačius kubelius, kurie žymimi $(x,y,z)$ pagal jų poziciją dirvoje ($1 \le x \le N$, $1 \le y \le M$, $1 \le z \le K$). 
Yra žinomas kiekvieno kubelio drėgnumas $H[x,y,z]$. Tai sveikasis skaičius iš intervalo $1 \dots 10^9$. Kiekvieno kubelio drėgnumą galima išmatuoti specialiu sensoriumi.

Maximus mėgsta drėgmę, taigi reikia jį apgyvendinti tokiame kubelyje, kuris yra ne sausesnis už gretimus kubelius. Priešingu atveju jis pabėgs į drėgnesnį kubelį ir bus sunku jį surasti.
Kitaip sakant, Maximus reikia apgyvendinti lokaliame maksimume.
T.y. reikia rasti tokį kubelį $(x,y,z)$, kad galiotų:
$$
H[x,y,z] \ge \max(H[x+1,y,z], H[x-1,y,z], H[x,y+1,z], H[x,y-1,z], H[x,y,z+1], H[x,y,z-1])
$$

Jei kubelis yra už dirvos ribų, tuomet jo drėgnumą laikykite lygiu $0$ (nes Maximus jokiu būdu nenori išlįsti iš dėžutės formos dirvos).

Dirvoje yra labai daug kubelių, taigi jūs nenorite matuoti kiekvieno kubelio drėgnumo. Šiame uždavinyje jums leidžiama kreiptis į vertintoją (angl. \emph{grader}) ir užklausti, koks nurodytų kubelių drėgnumas.
Kai rasite tinkamą kubelį, kuriame galės apsigyventi Maximus, pateikite to kubelio koordinates vertintojui.

\section*{\interactivity}
Pirmoje eilutėje pateikti keturi teigiami sveikieji skaičiai: $N$, $M$, $K$ ir $Q$, kur $N$, $M$ ir $K$ yra dėžutės išmatavimai, o $Q$ -- didžiausias galimas drėgnumo matavimų, kuriuos galite atlikti, skaičius.

Po to į standartinį išvedimą galite parašyti daugiausia $Q$ eilučių tokiu formatu: \texttt{"?\ x y z"}.
Tai yra drėgnumo laukelyje $(x, y, z)$ užklausa.
Kiekvienai tokiai užklausai vertintojas pateiks atsakymą -- vieną sveikąjį skaičių  $H[x,y,z]$. Atsakymas bus pateiktas vienoje eilutėje ir jį galima perskaityti iš standartinio įvedimo.

Po užklausų Jūsų programa turi išvesti lygiai vieną eilutę formatu \texttt{"!\ x y z"} ir baigti darbą.
Tai reiškia, kad kubelis $(x, y, z)$ yra tinkamas apgyvendinti Maximus. 
Į šią eilutę vertintojas nepateiks jokio atsakymo.

Visos $x, y, z$ reikšmės turi priklausyti intervalams $1 \le x \le N$, $1 \le y \le M$, $1 \le z \le K$.
Jeigu pateiktos reikšmės nepriklauso šiems intervalams, arba eilutės (užklausos ar atsakymo) formatas neatitinka nurodyto, arba pateiksite daugiau nei $Q$ užklausų, vertintojas pateiks atsakymą \texttt{-1} ir baigs darbą.
Jei taip nutiks, jūsų programa taip pat turi baigti darbą. Kitu atveju, gali būti klaidingai pažymėta, kad viršytas laiko limitas arba įvyko vykdymo klaida.

Jūs \emph{privalote} ištuštinti standartinio išvedimo buferį (angl. \emph{flush standard output}) prieš skaitydami vertintojo atsakymą. Kitu atveju Jūsų programa bus pažymėta kaip viršijusi leidžiamą vykdymo laiką.
\begin{itemize}
  \item Java: \texttt{System.out.println()} ištuština automatiškai.
  \item Python: \texttt{print()} ištuština automatiškai.
  \item C++: \texttt{cout << endl;} ištuština ir papildomai išveda naujos eilutės simbolį. Jei naudojate printf: \texttt{fflush(stdout)}.
  \item Pascal: \texttt{Flush(Output)}.
\end{itemize}

Suprogramuoti interaktyvų bendravimą padės užduoties rengėjų parengtas kodas, kurį, jei norite, galite įkopijuoti į savo programą.
Nuorodą į šį kodą kiekvienai palaikomai programavimo kalbai (C++, Pascal, Java, Python) galite rasti kattis sistemos užduočių puslapio šoninėje juostoje.
Pateiktas kodas naudoja optimizuotas ir pakankamai greitas įvedimo/išvedimo paprogrames, kurios gali būti naudingos programuojant Python ir Java kalbomis, ir aktualios tik dviems paskutinėms testų grupėms.

Vertintojas \emph{nėra adaptyvus}: tai yra, kiekvienam testui kiekvieno kubelio drėgnumo vertės yra fiksuotos ir jos nepriklausys nuo jūsų programos užklausų. 
\section*{\constraints}
\testgroups

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | l |}
\hline
\group & \points & \limitsname \\ \hline
1      & 10     & $M = K = 1$, $N = 1\,000\,000$, $Q = 10\,000$  \\ \hline
2      & 22     & $M = K = 1$, $N = 1\,000\,000$, $Q = 35$       \\ \hline
3      & 12     & $K = 1$, $N = M = 200$,         $Q = 4\,000$   \\ \hline
4      & 19     & $K = 1$, $N = M = 1\,000$,      $Q = 3\,500$   \\ \hline
5      & 14     & $N = M = K = 100$,              $Q = 100\,000$ \\ \hline
6      & 23     & $N = M = K = 500$,              $Q = 150\,000$ \\ \hline
\end{tabular}

\section*{Dialogo pavyzdys}
Kattis sistemoje yra vienas pavyzdinis testas.
Šiame pavyzdyje dėžutės išmatavimai yra $3\times 1\times 1$ ir drėgnumas kubeliuose yra \{10, 14, 13\}.
Žemiau pateiktas dialogo pavyzdys. Eilutės, prasidedančios žodžiu JUDGE, yra pateiktos Kattis sistemos (jos yra perskaitomos jūsų programos). Eilutės, prasidedančios YOU, yra išspausdinamos jūsų programos.

Kadangi $14$ yra didesnis arba lygus gretimoms reikšmėms ($10$ ir $13$), kubelis $(2,1,1)$ yra tinkama vieta apgyvendinti Maximus ir, kadangi jūs neviršijote maksimalaus užklausų skaičiaus($Q=3$), testas yra įveiktas.

\begin{verbatim}
JUDGE:   3 1 1 3
YOU:     ? 3 1 1
JUDGE:   13
YOU:     ? 2 1 1
JUDGE:   14
YOU:     ? 1 1 1
JUDGE:   10
YOU:     ! 2 1 1
\end{verbatim}
