\ifx\boi\undefined\input{../templates/words-lv.tex}\fi
\def\version{jury-1}
\problemname{Deviņdesmit deviņi}

Jūs kopā ar draugu spēlējat spēli \emph{Deviņdesmit deviņi}.
Jūs uzsākat spēli, pasakot skaitli $1$ vai $2$.
Tad pārmaiņus jūs abi veicat gājienus, sākot ar jūsu draugu, katrā gājienā šo skaitli palielinot par $1$ vai $2$.
Uzvar tas spēlētājs, kas pirmais pasaka $99$!

Uzrakstiet programmu, kas spēlē šo spēli jūsu vietā un uzvar.

\section*{\interactivity}
Uzdevumā tiek lietots interaktīvs ievads/izvads.

Jūsu programmai jāuzsāk darbība, izvadot vienu rindu ar skaitli $1$ vai $2$.
Vērtēšanas programma tad nolasīs šo skaitli (sauksim to par $x$) un atbildē izvadīs rindu ar $x+1$ vai $x+2$, ko jūsu programma var nolasīt.
Jūsu programmai tad jāizvada skaitlis, kas ir par $1$ vai $2$ lielāks nekā nolasītais skaitlis, un tā tālāk.

Ja jums izdodas uzvarēt un izvadīt~$99$, jūsu programmai jābeidz darbība normāli (ar atgriešanās kodu~0).
Ja uzvar jūsu draugs un jūsu programma nolasa~$99$, tad darbība arī jābeidz normāli; par testa grupu tad saņemsiet vērtējumu \emph{Wrong Answer}.
Izvadot nekorektas vērtības (tai skaitā vērtības, lielākas par~$99$), arī iegūsiet vērtējumu \emph{Wrong Answer}, pieņemot, ka jūsu programma pēc tam pabeidz darbību.
Ja jūsu programma beidz darbu nekorekti, tā saņems vienu no \emph{Wrong Answer}, \emph{Runtime Error} vai \emph{Time Limit Exceeded} vērtējumiem atkarībā no situācijas.

Jums \emph{jānodrošina}, ka programma sinhronizē (\emph{flush}) izvada datu plūsmu pirms tā nolasa vērtēšanas programmas atbildi, citādi
saņemsiet vērtējumu \emph{Time Limit Exceeded}. Atbalstītajās valodās to var izdarīt sekojošā veidā:
\begin{itemize}
  \item Java: \texttt{System.out.println()} sinhronizē automātiski.
  \item Python: \texttt{print()} sinhronizē automātiski.
  \item C++: \texttt{cout << endl;} sinhronizē, papildus izvada jaunas rindas simbolu. Ja lietojat \texttt{printf}, \texttt{fflush(stdout)}.
  \item Pascal: \texttt{Flush(Output)}.
\end{itemize}

\section*{\constraints}
\testgroups

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | l |}
\hline
\group & \points & \constraints \\ \hline
  1      & 30     & Jūsu draugs vienmēr skaitli palielina par 1. \\ \hline
  2      & 30     & Jūsu draugs vienmēr skaitli palielina par 2 (izņemot pie skaitļa 98). \\ \hline
  3      & 40     & Jūsu draugs spēlē nejauši, katrai izvēlei 50\% varbūtība (izņemot pie skaitļa 98). \\ \hline
\end{tabular}

\vspace{-1ex}
