\ifx\boi\undefined\input{../templates/words-pl.tex}\fi
\def\version{jury-1}
\problemname{Dziewięćdziesiąt dziewięć}

Grasz z kolegą w grę, która nazywa sie \emph{Dziewięćdziesiąt dziewięć}.
Zaczynasz, mówiąc $1$ lub $2$. Później wykonujecie ruchy na zmianę.
Zaczyna kolega. W każdym ruchu gracz zwiększa liczbę o $1$ lub $2$.
Wygrywa gracz, który pierwszy powie $99$!

Napisz program, który gra za ciebie i wygrywa.

\section*{\interactivity}
To zadanie jest interaktywne.

Twój program zaczyna wypisując na standardowe wyjście jedną linię zawierającą $1$ lub $2$.
Program sprawdzający wczytuje tę liczbę (nazwijmy ją $x$) i wypisuje pojedynczą liczbę
zawierającą $x+1$ lub $x+2$, którą może wczytać twój program. Wtedy twój program wykonuje ruch
wypisując liczbę o $1$ lub $2$ większą i tak dalej.

Jeśli twój program wygra wypisując liczbę $99$, powinien zakończyć się z kodem wyjścia 0.
Jeśli przegra, wczytując $99$, również powinien się zakończyć; wówczas test otrzyma werdykt Wrong Answer.
Wypisanie niepoprawnej wartości (także liczby większej niż $99$) również zakończy się wynikiem Wrong Answer.
Sprawdzarka zakłada, że po wypisaniu błędnej wartości program od razu się zakończy. W przeciwnym razie
może otrzymać wynik Wrong Answer, Runtime Error lub Time Limit Exceeded
w zależności od swojego zachowania.

Pamiętaj, żeby opróżniać bufor wyjściowy \emph{po każdym ruchu}, przed wczytaniem odpowiedzi
sprawdzarki, inaczej twój program otrzyma wynik Time Limit Exceeded.
Komendy opróżniające bufor we wspieranych językach:
\begin{itemize}
  \item Java: \texttt{System.out.println()} robi to automatycznie.
  \item Python: \texttt{print()} również robi to sam.
  \item C++: \texttt{cout << endl;} opróżnia bufor, dodatkowo wypisując znak nowej linii. Jeżeli używasz printf: \texttt{fflush(stdout)}.
  \item Pascal: \texttt{Flush(Output)}.
\end{itemize}

\section*{\constraints}
\testgroups

\noindent
\begin{tabular}{| l | l | l |}
\hline
\group & \points & \constraints \\ \hline
  1      & 30     & Kolega zawsze zwiększa numer o $1$. \\ \hline
  2      & 30     & Kolega zawsze zwiększa numer o $2$ (oprócz $98$). \\ \hline
  3      & 40     & Kolega gra losowo, wybierając każdą opcję z prawdopodobieństwem 50\% (oprócz $98$). \\ \hline
\end{tabular}
